兩岸專題：無牆世界燃希望 衝擊內地同溫層 Clubhouse餘震 撼動中共審查

兩岸專題：無牆世界燃希望 衝擊內地同溫層
Clubhouse餘震 撼動中共審查

語音社交軟件Clubhouse在今年1月底開始紅爆兩岸三地，新疆、六四、兩岸的觀點與故事在各方房間娓娓而談，眾多被防火長城阻隔多年的網民有如在荒漠中尋找到自由言論的小綠洲。外國媒體也嘖嘖稱奇，指在中國長年阻擋下，這一次是中國網民近年罕有自由地與港台甚至新疆有和平坦誠交流。不過，中國政府還是在2月8日對Clubhouse築起防火牆。

。。。。。。。。。。。

■Barbie在Clubhouse內感受到理性交流，從未出現衝突狀況。

小粉紅退散 台女：聆聽交流非貼標籤

。。。。。。。。。。